房屋台巴打可唔可以尊重下我地

成日針對西北

明明大家都係香明明我地金水圍好黃

大家係咪唔記得晒？

真